{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054465",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "101번지남산돈까스 스타필드안성점"
    },
    "text": "静かな京畿道安城市公道邑西洞大路に位置する1階シティマーケット101番地にあります。 メニューは多様で、最も有名なメニューは南山王トンカツですが、価格は12,500ウォンです。 南山トンカツは90年代に開業し、多くのマスコミに紹介され、口コミで広がり、現在でも多くの人が訪れています。 年間110万人を超えるお客様がここを訪れるそうです。 営業時間は毎日10:00から22:00までです。 南山トンカツの他にも辛いとんかつ、チーズとんかつ、白身魚のフライ、土鍋キムチうどんなど様々なメニューを提供しています。 チャンポンやジャージャー麺などの中華料理もあります。 価格はすべて異なり、串刺し練り物入りうどんは9,900ウォンです。 暑くなると季節のメニューとして冷そばを販売しますが、こちらのメニューの値段は9,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "南山トンカツはどこに位置していますか？",
            "answer": "南山トンカツは静かな京畿道安城市公道邑西洞大路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南山トンカツの有名なメニューは何ですか？",
            "answer": "南山トンカツの最も有名なメニューは南山王トンカツです。"
        },
        {
            "question": "南山王トンカツの価格はいくらですか？",
            "answer": "南山王トンカツの価格は12,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "南山トンカツはいつ開業しましたか？",
            "answer": "南山トンカツは90年代に開業しました。"
        },
        {
            "question": "南山トンカツはどのようにして有名になりましたか？",
            "answer": "南山トンカツはマスコミに紹介され、口コミで広がり有名になりました。"
        },
        {
            "question": "南山トンカツはどのくらいのお客様が訪れますか？",
            "answer": "年間110万人以上のお客様が南山トンカツを訪れます。"
        },
        {
            "question": "南山トンカツの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "南山トンカツの営業時間は毎日10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "南山トンカツ以外にもどんなメニューがありますか？",
            "answer": "南山トンカツは他にも辛いとんかつ、チーズとんかつ、白身魚のフライ、土鍋キムチうどんなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "南山トンカツの値段はどのくらいですか？",
            "answer": "メニューによって値段は異なりますが、例えば串刺し練り物入りうどんは9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "南山トンカツは季節のメニューを提供していますか？",
            "answer": "はい、暑くなると季節のメニューとして冷そばを販売しています。値段は9,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 403
    }
}